本人動議本人應被列入世界非物質文化遺產！

反對的舉手

世界非物質文化破產

低能仔

破產本來就不是物質

沒有 沒有 沒有

通過

啱呀 你早洩到計埋沖涼先得幾分鐘
快到咁 係香港人嘅光榮！

非物即死，大家懷念